你哋另一半知唔知你上連登?

知 唔知

冇另一半呀屌你老母

關你撚事

一齊住冇乜秘密